其實暫停立法會選舉,又要搞臨立會,最有代表性應該係搵返現屆區議員

時間又近,投票率又高,認受性點都高過現屆立法會。

其實要平息民憤，最好就係政府聽民意

會唔會認真左少少 家陣有話諮詢你咩

現屆區議員互相投票揀70人，做住一年，人數咁少，唔怕人羣聚集。